點睇利物浦2月頭已經無晒右閘可用

今次仲唔中出你右路
一路失分到季尾

又燈。。

我地利身浦就算放個10歲弱智踢右閘都屌打其他十九隊垃圾啦

後面仲有 vvd 同 Alisson 未撚驚過
出多幾個人喺前面攻仲勁

做咩特登開post講

有老虎已經驚死

收埋隻閘打少個都夠贏啦

樓主是on9

VVD 1個頂2個啦

樓上是on9

利物浦要奪冠了

打三中堅 兩翼回防

但三中堅無法主攻
和波失分

告老夫都主攻到啦
高SIR 輕鬆啦

你話冇左沙拿就話姐
右閘位 求其搵件垃圾都頂到啦

下次會唔會沙拿便祕都要出POST講

對中下游就強攻 高位防守啦

25仔想做鳩我？

最衰都係拉狗啦

升堆u15頂下咪得

無論點都好 利記捧盃功臣係肉酸

有人做架兩

小心d

靠前面三個靈感男人上身咪夠